點睇逃出絕命鎮😛

好似好正😜

睇左 幾緊湊

18號先上？

上網睇左

有無link

睇左
個女工人好撚恐怖

估唔到條女係咁既人！

下含劇透

最on9條女最後點解會比黑人幫手殺男主條女一早開過把槍啦 自己殺人殺有乜分別

That nigger didn't die. That's my nigger.

條橋ok
但拍得麻麻
3/4 都晒時間

屌 後半段 好撚揸

訪嚇？

Idea幾好 黑鬼演技幾好
之前有集black mirror已經留意佢
套戲無乜張力 太平鋪直說 無咩位比觀眾思考
到後期劇情爆發 我都只係 哦 既感覺

因為黑人係爺爺

咁佢呀爺叫 緊係聽呀爺話

有冇人覺得個失蹤歌手好似鳩柏豪

好囉

sor我唔知香港譯名

個黑人有冇死到

下含劇透（如果有人會去睇既話）

睇左諗住套戲發展係黑人死哂
原來唔係咁樣發展
中段有個位其實拍出來係有啲端倪
個黑人男主角用擊拳示好而黑人歌手用握手示好個下諗係咪個意識變左做白人
同埋最後個黑人變左john wick
但好醒識用返閃光搏一鋪

頭大半好慢好悶
結局完得快
麻麻地